====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Le développement de cette banlieue , qui pourra à terme grouper quelques deux millions d ' habitants , sera orienté sur un axe principal d ' urbanisation de direction générale le Bourget - Stains - Pontoise et son organisation sera dominée , à l ' ouest par l ' important centre urbain et la ville nouvelle de Pontoise-Cergy , au nord-est par l ' aéroport Nord et ses activités annexes .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

